我有生之年望見洗米華一無所有自殺收場

冇左大陸個大靠山

why

有咩仇口

我負責接收 mandy lieu

冇

細個時比佢凶過

西隊喎

發生咩事?

大王，神仙華？

估唔到你瀉佢喎

佢仲跟緊老崔嗰時?

yes，i do

冇學識既人係咁

佢係澳門算唔算有勢力

你都有咁上下年紀

你睇人訪問口吻都知個人咩料啦

笑而不語。風山水起

太陽城好似有其他股東?

人地上市咁梗係有其他股東啦。
但係咩人。我就唔講了。驚係澳門無運行

要洗米華親自出面兇你？

我有D後悔自己on99讀書又讀唔到人中之龍真係當年撈偏至少高人工過而加

估佢講太陽城旗下

我要wingto得

我朋友同佢好老友，一齊嫖賭吹果啲，成日聽聽埋埋佢啲生活真係好正。 人又型棍